(帽事) 結婚前偷食

今日係facebook 睇到單野，講條囡偷食，被姦夫爆左被條仔知，之後俾人del左post
又俾人post返出來，最尾成個post無左

之後想追post就揾唔返，有無人知內情

lm

個樣成個弱智咁

出水勁啲定噴水勁啲

mk冇討論價值

成條錦鯉咁

我就係想知，邊條仔，咁都食得落肚